點可以用多粒18650電池升壓組成手提焊機？

點可以用多粒18650 3.7電池升壓組成手提焊機？有無巴絲打有電路圖或設計圖？

如何穩定升壓

你應該要用超級電容做放電，18650 加阻流限壓 升壓板

就看這個吾知做吾做到手提焊機呢？

外國有無線燒桿機。但好撚貴

或者拎2支細風媒現場燒焊

高質，想搞好耐

可以諗諗計

咁市面有無焊機好介紹？